特朗普簽署行政命令要求起訴破壞紀念碑及銅像的人士

特朗普簽署行政命令要求起訴破壞紀念碑及銅像的人士
2020-06-27 HKT 14:01

美國總統特朗普在社交網站表示，他已經簽署行政命令，授權執法人員保護紀念碑及銅像，有關命令將要求檢察當局，起訴破壞或塗鴉紀念碑及銅像的人士，認為有關行為是故意損毀聯邦財產，根據現行法例，涉案人士最高可被判處10年監禁。

(已節錄)

破壞歷史文物非常可惡，支持美國當局嚴正執法

香港無人會支持破壞文物
除非係共產主義晚垃圾雕像

BLM 根本俾人騎劫左
越玩越大

ho ball